老蕭

又衰左.........完全唔敢提解放軍三隻字。